一人一個見得最多人係街到著嘅公廁牌子

見到依家愈黎愈多人著anti aocial social club
依家有啲乜牌子係唔公廁得黎而係有風格？

BOSSINI

supreme

公廁牌子就多人著架啦
你想有風格一係就買啲勁撚貴既牌子
一係就買啲自家品牌/聽都未撚聽過既牌子

Hollyshitter

off white
a cold wall
gucci
Supreme
vlone
vetements
balenciaga
thom browne

reebok 算係唔公廁

guess

除左連登制服u記

同埋近排好多人著風褸款

Soc tee

不死鳥

offwhite

Cav empt

vans

Fxxking rabbit (FR2)

champion

近期一定係 Champion 同 FILA

Trasher

Nike

依排天氣凍吖嘛

大學校園入面一定係gildan同DOS

FILA近排真係周街都係

carhartt

champion fila 公廁到

Gucci LV

Champion連啲啊叔啊嬸都著

Stüssy

doughnut

Assc就算鳩數啦

睇人嘅啫都係

Dickies

Uniqlo

lm

不如講下係連登仔眼中有咩牌子唔公廁

大陸人好鍾意著㗎

識得有個on9fd 好撚鐘意著supreme ，有次係佢面前話supreme好撚mk，之後個fd就話咩mk邊度著得起supreme 我心入面聽到笑9條傻仔，你唔撚係著住件乜嘢design都無嘅logo炒衫就當正自己二世祖呀

隻隻牌子都公廁架啦
不如叫人講隻唔公廁既出黎
不過唔公廁既你地又唔識呀

Toto

Chanel
袋，鞋

成班住係公廁入面既傻鳩係度笑人住公廁

我覺得佢喺呢一眾名牌入面最中老年feel喎
柒到仆街 似公園阿伯著嗰啲

著緊公廁uniqlo同nike覆你

標題叫人舉最多人著嘅公廁牌子
撳入嚟又問有乜牌子係唔公廁
搞到見到啲回覆都唔知正評定負評好

巴黎世家

Undefeated

Patagonia

最近天氣開始凍 一大堆superdry撚準備出嚟應戰

Thrasher
似個傻閪

竟然無人講 dickies

著開daks,pringle
英國牌子
少人著、料靚、又唔會大大隻logo、design又樸素、價錢又ok

認真答 Giordano

Kith唔公廁

032c

LV都幾公廁

vlone都多？？

認真, 公廁又好uniqlonk好, 靚仔靚女著就無問題
淨既點著都有陣柒味

話口未完

其實真心問，件衫質地又唔係好，又冇設計可言
一件衫賣成400蚊，係咪on9

仲要次次同個fd去行街，佢都一定會去返second kill睇番一件款既潮牌
黎黎去去咪又係果幾款

champion同fila呢d老野牌子幾時變左潮牌

呢個list
滿足晒樓主願意

潮牌=公廁

名牌=貴價公廁

其實點先唔為止公廁？

Balenciaga

你想揀Nike 定 adidas ?

moncler
canada goose

最憎Fila牌子，周街個個著住行，然後件衫carry返個人

唔好扮識啦
知名度高同公廁係兩回事

呢排好多人跟風著衛衣同風嬲

邊款風褸？

CARHATT

見到樓主講assc，google搵嚟睇睇咩樣
點解個logo好似用word文字藝術師整出嚟咁

balenciaga

柒牌

你咪上ig睇下啲local brand大把 包唔會同人撞
但好多都質料雞又吊高來賣

全部啦屌你老母
秒經post

TAOBAO

其實點解FILA會咁多人著

Rolex

唔公廁嗰堆點會有人講，自己自私著都好過比人著到臭曬

公廁牌子？
一定係ToTo，American standard

不可能沒有皮嬲的日子

真

啲鞋著到好似打左石膏咁 有咩好睇其實

最公廁就係著衫，屌你老母一街都係

Chevigon

近兩年搵韓星代言 Marketing好左 本來以為佢收左皮好多年
不過FIFA啲羽絨著左十幾年都一樣咁襟

件件都一撚樣,智障先著

superme

buddy 先係

jw同hollister已經沒落左?

居然無人講A Bathing Ape?
勁多呀叔著
依加好似賣到CHEAP晒 平左好多

我著開維多利校服出街

American Standard
TOTO

Cdg play

FILA 好撚多人著佢d鞋 咁撚核突都有人著

屌你老母

Yeezy350

Jack wills

咩都公廁架啦

都差唔多講晒所有牌子

Dickies見撚到就想屌

嗰啲要買先有 邊夠呢兩個牌子周街派玩

H&M

利申 平時自己買布車衫

不如放相睇下樓豬平時點著
好想知點著先唔係公廁

李寧牌

大地牌

就算唔係公廁都唔代表有風格 唔撚好扮清高啦

U記

Assc 出名mk 潮童先著

菊花牌

多人用就公廁,你唔叫iphone做公廁電話?

Thom Browne 我未見過喺街有人著過喎

度身訂造外 應該無

nike

月經
周不時有啲自以為高人一等既潮人
覺得啲品牌得佢先可以著 得佢先襯得起個牌子
都係嗰句屌你老母人著衫你夠著衫啦 公廁
你咪撚柒著咪你最型囉

連登金鐘仔又笑人著公廁牌 著咩咁巴閉啊樓豬

威喇威喇

邊夠你威呀自命清高

Madness

乜撚野扮識
up 乜鳩

牌子wo 呀哥

興既野就人地多人著
重點唔係公唔公廁而係著得好唔好睇

興既野就人地一定多人著
重點唔係公唔公廁而係著得好唔好睇

又唔比人同自己著同一隻牌子
襯得好睇撚有人覺得你公廁咩
所以d潮童對自己衫愈黎愈流行最撚敏感

大大個logo係心口 點襯都同隔離差唔多

511 好少見香港人著 多數紀律部隊著多

all

唔好扮晒好識嘢啦
咁樣明唔明呀大陸仔

A&F

Wah Diu~
你地系米
個個都有件A&F
所以唔好意思
竟然第6版先出現!?

一定係NIKE

打D 牌子出黎就係扮識?
邊隻唔公廁

基本上係街會出現既牌子都有人講曬

LV GUCCI

全部牌子已經比連登仔講哂

toto

豐昌順算唔算

最心愛嘅Palace無出現 好感動

見開Hollister同A&F

一定係gucci fendi balenciaga

你係型既，著公廁牌都著得型過人
你係柒既，懶係別樹一格都唔會俾人覺得有品味

應該都係U記..

利申成身U記
真係好舒服

潮共

答撚緊邊條啊 屌你老母
樓主問兩個問題 個個一個ANSWER
你老母臭閪

好公廁咩

重有tiger

炒唔起 廢物

補埋下面堆垃圾brands
Wtaps
neighborhood
Descendant
North face 紫標
Visvim
Beam plus
Human made

炒唔起姐 唔係公廁下話 ching好憎日牌？

係呀 都抄madness既

ok

不過認真beam plus 高質既

d褲幾正

闊腳款唔錯 不過比lok666 著完又貴一截 ....

條撚頭著完好快就會見到madness出d差唔多既野

Neighborhood

心愛嘅givenchy同d&g無比人講

American standard

Aape
Bape

死忠

柒到唔敢睇

公廁係因為個個都比得起錢買
比貴D咪唔公廁囉

除左買貴既牌子
你是但去無印／賣vintage／二手既大把靚衫你平買
著出黎一樣有風格
都係睇你配搭同你個樣

tb 邊度公廁

屌高黎賣呢個真 淘寶入貨賣返雙倍

dickies真係見到都覺得柒
見到好多人買件Dickies同ultraboost都PO上ig哂命

Cos 好正 又靚

戇鳩在下下本土本土

Icefire

Heron Preston

老實講 Tst cwb 大量

咁我寧願着Gucci Valentino 嗰啲
起碼係名牌先

Assc

仲未見到palace
利申着緊palace x rl

american eagle

你講果個係aape

Ripndip

著衛衣都叫跟風？

fingercroxx算唔算

實係nike

除非唔計

睇你咩款啫，舊款簡單款其實好睇

十年前嘅嘢就算啦

IT自家品牌全部都係垃圾

initial 咪叫可以有啲風格又唔會周街都係

wtaps fans表示冇撞過衫好耐
諗起wtaps以前係潮待制服

平咪公廁